八達通 捉鬼 大頭相 智慧燈柱 大台 名冊

當 警務人員 千方百計隱蔵身分
（自己方式 / 警方默許 / 政府立法）

任何可以協助識別 市民 個人身分既建議
都系陰謀

Pish

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢